乜撚嘢叫寧枉母縱？

碌撚需然垃圾，不過未至於成語都寫錯！
你班人渣熱狗，字都寫撚錯好意思做媒體？

幫熱狗講：佢唔係熱狗，佢只係睇唔過眼

隻藍雞係熱血時報全職編輯。

需然
Ching好波

呢條友好撚痴線

我係咪編輯先？

有時間都唔會理呢班嚴重選舉後遺症嘅病患者喇

一向冇follow，浪費時間睇呢啲loser廢嗡我不如撚下貓好過
国師唔到，有国師有happy，in国師we trust

國屍日日出黎娛樂大家，簡直係大娛樂家！

其實有冇人知道呢個係咩人？

睇佢FB有張女性相，三十左右唔靚，找做係佢，職業聽聞係熱狗編輯。

熱狗食波羅